上訴庭認為被告即使唔係暴動/非法集結現場都告得入

幾時告特朗普暴動？

法官釋法

香港法官不嬲可以釋法

cls, 超時空犯罪

係咪可以延伸到外太空？
香港法律 宇宙最強

如果有人係火星出個post 叫人去非法集結/暴動現場，報狗位置都告得入

雖遠必豬！！！！

呢單野點解咁少關注

咁搞法，有幾多兒登仔要上庭？

你想點關注
上訴庭紅到爆都估到結果

仲有一大堆基金要收皮

班有車人士

係咪改改個topic 會多人睇D

咁臥底都係

即係香港最少有三萬隻狗參與非法集結同埋暴動

香港人永遠唔知法官權力過大

香港不嬲冇普選
香港不嬲屬於中國